{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161278?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室はすべて禁煙です。 お客様の健康のため禁煙をお守りください。 また、アメニティや備品破損の際には弁償してください。 洗浄機およびゴミの分別のため、退室前には皿洗いとゴミの分別をしてください。 携帯用ガスコンロや火気類は火災予防のため使用できません。 動物連れの場合は、他のお客様からの抗議により入室が制限されます。 追加人数の無断入室は許されず、無断入室の際は全員退室措置となり、払い戻しはできません。 客室に備え付けられているキッチン用品はバーベキュー場ではご使用いただけません。 ペットの出入りは禁止されていますし、焼き物は禁止し、指定された場所(バーベキュー場)でご利用ください。 什器破損は、必ずペンション番人に知らせてください。 入室後はIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 駐車が可能です。 大川海水浴場では様々なレジャー体験ができるジップトラックやスカイバイク、冬のスケート場があります。 ペンションから徒歩10分の距離に位置しています。 周辺には様々な食べ物と遊びがあります。 ペンションから5分の距離には保寧マッド祭りがあります。 マッド広場の中には噴水広場があり、魅惑的な照明の下で美しい音楽噴水を鑑賞することができます。 その他にも大川海水浴場、石炭博物館、冷風浴場上花園、保寧ムグンファ樹木園、開花芸術公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。お客様の健康のため禁煙をお守りください。"
        },
        {
            "question": "アメニティや備品の破損の際にはどうすればよいですか？",
            "answer": "アメニティや備品の破損の際には弁償していただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "退室前にすることはありますか？",
            "answer": "洗浄機およびゴミの分別のため、退室前には皿洗いとゴミの分別をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "携帯用ガスコンロや火気類は使用できますか？",
            "answer": "携帯用ガスコンロや火気類は火災予防のため使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、他のお客様からの抗議により入室が制限されることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の無断入室は許されますか？",
            "answer": "追加人数の無断入室は許されず、無断入室の際は全員退室措置となり、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられているキッチン用品はバーベキュー場で使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室に備え付けられているキッチン用品はバーベキュー場ではご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。また、焼き物は禁止し、指定された場所(バーベキュー場)でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "什器破損の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "什器破損の際は、必ずペンション番人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "入室後に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室後はIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場には何がありますか？",
            "answer": "大川海水浴場では様々なレジャー体験ができるジップトラックやスカイバイク、冬のスケート場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな食べ物や遊びがありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食べ物と遊びがあります。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションから徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "保寧マッド祭りはどこにありますか？",
            "answer": "ペンションから5分の距離に保寧マッド祭りがあります。"
        },
        {
            "question": "マッド広場には何がありますか？",
            "answer": "マッド広場の中には噴水広場があり、魅惑的な照明の下で美しい音楽噴水を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "その他にも近くで見どころはありますか？",
            "answer": "その他にも大川海水浴場、石炭博物館、冷風浴場上花園、保寧ムグンファ樹木園、開花芸術公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 719
    }
}